耿爽1賠1.2，華春瑩1賠3

買定離手

不爽2000

人權法而家用緊hotline形式討論緊
如果無人反對，凌晨五點就會全票通過！

Task 3開咗啦！

今晚有排多謝人 😍

快啲㩒入👉 @TwitterHelpBot 打 /task 攞任務啦！

最新Task分類
/task1：抗爭活動
/task2：BNO、中國、其他香港議題
/task3：⚠️人權法⚠️

——————————————-
有Telegram的人請加入
Twitter共識Channel
twitter組每日會更新主線副線任務
方便大家知道每日有咩議員外媒國際大事
Retweet + Like + 響原Tweet reply

——————————————

王毅通殺

唔洗諗
all in 耿爽

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

準備埋bingo紙都得啦

強烈譴責 粗暴干涉 外國勢力 別有用心 說三道四 指手劃腳

堅定不移都冇

自食其果 企圖顛覆 加強管治

支仔聽到扯哂旗